真心問唔明到底點解呢排咁多post攻勢立場姐姐 係咪有人好驚佢

如題

似

咩事

眾志系一向都係
因為有D真係無料扮四條

唔會投佢

佢好容易令人聯想起「701立法會大撤退」既悲壯情境

共產黨 最重視「意識型態」
去到 滴水不漏 寸步不讓 既地步

點解係佢呢？

佢話明唔會議會內抗爭喎驚佢乜柒？

你咁講big 雲都多人驚

都有好多post 屌泛民，特別係omdb 同黃碧雲，睇嚟中共都好驚佢哋？

其實佢話自己作為記者，吸引左當時運動嘅無名者嘅政治力量呢樣野都係真

其實埋得眾志堆(又或者話眾志俾佢埋堆)
好明顯都係差唔多作風
攞一啲本土派嘅理由黎攻擊佢真係好無謂

再者omdb黃碧雲之流有往績去批評都仲話妥當，佢連地區工作都無參與過就話佢唔會做得好更加係無謂

利申就算係新東人都唔會投佢，亦唔擔心佢會選唔上只係擔心初選後順勢變左三毛分化嘅缺口黎破壞初選

佢係721比較有名氣既受害人
721係一個禁忌

何桂藍個啲post真係臨初選先突然出現

唔係驚佢，係想叫佢做返記者算啦

心水清

我都覺得d人話佢做唔到野呢個理由好勉強 明明都未開始做 就將小麗碧姨個d入佢數

真係 非常明顯

一票不投立場姐姐

咁點解冇人攻擊五比零？
佢流晒血喎

咁佢地都係有track record可以屌 何桂藍係屌得好格硬 跟風既人有冇思考過呢點

你都白撚癡，條友講明唔會抗爭 邊個驚佢？
佢入撚左去香港人就驚喇

點撚樣都唔會選個廢嘅入去

D風可能係泛民帶起 佢係傳統泛民最大敵人

原來用藍店print傳單
口講自己抗爭派破局但原來講到明唔會議會抗爭 錫身到
咁都好格硬？
咁我嗱嗱林食返個吉野家定下驚先 原來黃色經濟圈口號黎

你都on撚9 議會扔蕉有用既 長毛都搞掂左啦 駛撚搞到而家咁咩

真心唔明點解咁多人喺連登討論區講嘢
係唔係有人好驚連登？

用左Eprint單野有道歉 其實好小事姐 對比起大局
唔會議會抗爭係講用肢體抗爭定點？係議會用肢體打交叫做抗爭好幼稚

黃圈唔係口號 但唔夠力judge一個代議士有無能力

唔駛咁急住護佢喎，人地訓係度都嬴啦

我第二個po都講 過
立場甚至omdb都有為自己之前做過講過嘅嘢道歉，但澄清永遠唔夠抹黑消息咁入屋

5比0攻唔攻擊識揀都唔會揀啦
咁多option

喺呢度係唔讚得同屌得任何人

讚佢就係打壓佢對手
屌佢就係想幫佢對手

真心提問 因為攻擊佢既理據好無稽 想請教下姐

咁屌有理由 呢個就係真屌啦 屌得冇理呢個咪打壓囉

覺得五比零（同佢背後民主黨）揀得過咪揀囉
用呢個pt 駁人好魚蛋論
同埋區選劉青界票搞到沙田冇得全黃果時仲唔俾人屌得少咩

你睇吓台灣科索沃點直接stop咗個議會先啦師兄 幼稚
佢話武鬥無用 即係連VL臭魚 heidi許勇臭水個level都唔會做啦（可能佢驚dq唔敢做啦）
口講抗爭派但只係入去提交更多修正案當抗爭 佢好有能力呀 包裝能力好囉
咁我送個熟手泛民入去提飽佢唔好 點解要比佢賺

諗你老母咩 無建設性既發言唔好出聲啦 P牌仔

咁你睇返香港 無試過咩 最後咪全體離場 跟住法案咪照通過

有冇睇佢選舉論壇？自己做吓功課先。
唔好咩都申手啦

因為大家睇完初選論壇...
佢嘅論壇表現係新東入面最差

咁咪唔需要再選呢啲泛民思想既人入去囉
你自己都答到呢個post topic

結果出嚟再算

睇哂 感覺國際線係重點

我覺得佢睇到大局係 留係香港議會無L用

我就係唔認同佢係傳統泛民思想

講打就是但一個都好打過佢，講口才又唔撚掂，有咩咁值得支持？

Push this

我個人認為打係做show 雖然好過直接俾舉手機器通過 但揀全部都打既人 put all your eggs in one basket 係咪好易俾人一Q清枱

又一個齋屌無論點既P牌仔 5毛咁易賺

就算講口才都係唔掂

我覺得唔係好差 係小心講嘢唔想俾位人DQ 講差有幾條友堅差

似主播口吻 flat左啲 少咁啲氣勢 但都直接答到人地問題 唔似有d遊花園呀

咁好心佢參區議員好過啦

你覺得佢唔係 你覺得佢冇
咁主觀其實冇乜好講
祝你偶像入到啦

所以好奇怪一啲批評佢嘅理由係格硬同主觀
同埋佢唔係我偶像 我只係對風向post反感

再答一次

點解呢期咁多佢既post?
咪就係因為初選論壇之後發現佢淨係得個噏字囉
破局又唔講點破
初選論壇完咗未有post囉成班唔睇論壇嘅用撚投票既傻仔喺度問問問

唔使咁緊張，過左今晚，初選個結果會證明連登係廢嘅，由得班帶風撚自己玩飽佢

人地都未做就challenge 佢得把口講就唔make sense

我get到佢話而家議會有中共限制住 其實佢係要打國際線 即係眾志一向路線 如果佢要好確實咁同你講佢既破局係打國際線嘅呢樣嘢已經犯國安啦

我覺得有班風向撚成日都喺度攻擊埋啲無聊野 跟住有班傻仔就會入哂血跟風

我get到

動物傳心師
琴晚kelly鬧得我好啱
人地立場動機意思咩都幫人解釋晒 都唔知邊個入晒血

係驚佢搶走本土啲票
連登仔過分迷信本土派大家都知

咁你睇到佢做其他野既路線

但係其實選立場姐姐同埋袁家蔚（即係羅冠聰）張昆陽
都係為咗讓將來海外影子議會有民意授權基礎

呢點真係唔係個個做到

議事論事姐 好過用其他人啲政職砌人生豬肉

本土派要撐 但係我覺得分散風險囉 唔好盲目抹黑人 行咩路線都係為香港好姐
況且而家事實證明國際線係非常之有效 流血死人死得最少

好 你以事論事 睇返你講咩

2020年啦 連公民黨郭榮鏗都唔驚dq守住內會
依家仲要選個驚dq驚國安法既入去 民主大倒退？
可能你話 都未選就自曝立場搏dq咩
係呀 35+就係搏dq做子彈比外國 呢啲先係貨真價實國際線
人哋新西黃子悦都唔驚論壇照講踩線嘢 佢驚

郭榮鏗守住議會根本就係跟議事規則做
如果何桂藍要同鏡頭講要打國際線 呢個係已經國安法入面講咗唔做得嘅

依家連講都驚
叫人點信佢將來真係會落手落腳做？

每個路線都有佢嘅用處嘅 留住有用之身做野 唔係得個講字

你第一句百搭架喎
咁錫身講都唔敢 衰過黃碧雲齋講一齊衝喎
留住有用之身 笑咗 呢啲留力論好厭倦啦 所以咪要拉佢落嚟揀啲敢作敢為既入去囉

全部本土要炒只會一齊炒 錫身為左繼續同佢玩 如果佢講或者做show俾你睇 你睇得開心但實際上做唔到成效 有咩用
事實上眾志係國際係幫到好多手

討論下姐， 都無人攻擊佢， 佢無經驗係事實，建議佢跟下在職議員攞下經驗先